又話罷搭黨鐵?全月通條隊長L到

之前又話罷搭黨鐵?今日西鐵線客戶服務中心排隊買全月通嘅人長L到呀！破壞完黨鐵咪又係死死地氣去搭? 仲諗住返工可以少啲人添
咁無骨氣架！

綠卡都唔敢用?排隊果d都係垃圾

其實呢類post好撚煩

排隊果d全部黃咩 藍絲/港豬都會買啦

駛唔駛開post講

歸邊既都歸曬，講推行動post
拉
112維園

乜L野綠卡，美國綠卡咩diu